報唔報出面啲 overseas internship好？

我見出面有啲機構e.g. Bloom of Youth, hkcareers都有搞overseas internship 價錢大約3萬幾去4星期， 雖然又貴又冇人工，但係畢竟都想搵啲嘢寫下落個CV, 同埋想儲啲international experience ，因為小弟想grad咗之後去英國讀master / working holiday (如果轉到Tier 2 Visa更佳

不過又驚伏，有冇ching有報過/打算報overseas internship? 伏唔伏？始終個總數加埋出面嘅生活費同機票都幾貴

Push

waste of time and money

overseas internship 唔係特別有用for CV
wasting money

Rubbish
香港做大公司intern
Vs外國蚊型公司
聽都知邊間好啲
未計外國係貼錢打工呢樣on9野

樓主本身係咩field

文科